屌你老母大台唱歌

班歌手係咪為咗出場
連市民唔想見到嘅局面出現
可唔可以唔好當遊行人士當係演唱會觀眾

又話圍立法會
圍撚左邊撚度
見撚到d人係咁走

又想用歌聲感化敵人

你我霎眼抗戰二十年

屌那星 圍就圍
等乜撚野

一唱歌基本等於玩撚完 行過去叫佢收嗲啦

大台又騎劫
又唱k

下一步，比掌聲自己

雙手打交叉

兄弟爬山，各自努力，各有各做。

比d掌聲自然
打飛機番屋企啦

嘉年華開始

屌你老尾又今天我

比d掌聲自己

各有各做， 始終前面仲有好多老人家小朋友

人地要預演

現場大台係呼籲緊大家留守的

大台見咁大民憤
怕你地失控
用“預演”來控場